10.1 文宣請入來，要比地獄召魂書班瘋狗及賤官

班瘋狗同賤官兼紅黑社會，以為可隻手遮天！作惡後唔駛受刑罰，而家要比佢地知道，死後係要落十八層地獄受刑罪！

10.1請準備好文宣，送比佢哋！要嚇死呢班連禽獸畜牲都不如嘅吃屎虫！希望有警醒作用！不要再傷害市民

十八層地獄刑罰👇

1. 話比手足知，以後燒溪錢，唔好叫黑警收嘢，唔好益佢，溪錢係燒比 閻王鬼差加重料費，出盡全力去折磨班屎虫！
2. 以後唔好叫黑警，警都係一個人，佢哋連人都不配做，做食屎痾飯嘅屎虫都優待咗！叫死物 object就啱！
3. 10.1國殤日，順道全民送佢哋喪！全民用不同宗教送喪儀式及打扮！如 勾魂 地獄使者！牛頭馬臉鬼差等捉住 popo 鞭打！！林鄭挑脷根！即埸演示其它地獄刑罰比不同屎官！仲要有慘厲鬼叫聲，凶佈燈光氣氛效果等等！！！一埸地獄巡遊show。

10.1做唔切文宣！之後都要出，送去辦公室及住家，唔好忘記禮賓府

人在做！天在看！ 閻王罰！